[澄清]我動物台護花使者並冇話過有周邊先有資格改user name

[澄清]我動物台護花使者並冇話過有周邊先有資格改user name

我動物台護花使者美波剩係會針對美G留，牙直，emilia依類成日有意冇意抹黑自己user name隻角色係雞嘅惡劣人士

當中牙直首當其衝，多次聲稱中意直葉，但係其言論及貼圖往往就會令人聯想到直葉=雞

要求佢出示中意直葉嘅證明係想放過佢，但係佢一直未能提供足夠證據

最後佢只能貼出一張莉法景品，並講出一大堆冇錢之類嘅理由

及後被我發現佢買咗雷姆公仔，但冇錢買直葉，感到受騙就繼續狙擊佢

其實佢唔中意我狙擊佢，大可以買返啲直葉返屋企，又唔係叫佢買舊屎，俾足下台階

接著又講埋啲愛唔係錢衡量，又話打晒直葉主線，為直葉學劍道之類難懂的話

講真，你為咗直葉學劍道關直葉撚事咩，完全睇唔到你真係中意人，一大堆鬼辯

本身你中唔中意直葉唔撚關我事，但係你搞到隻角色俾人話係雞仲諸多藉口就睇到我眼火爆

你狙擊得美G留，點解我唔可以狙擊返你

我動物台護花使者美波瀧同牙直勢不兩立

樓主好波

龍3隻食屎狗家陣比人撚到改名轉AC

牙直所展示嘅莉法景品

牙直其後所貼出嘅雷姆公仔

樓主=烏大龜

咁雷姆真係正d= =

為咗直葉學劍道係真？

牙直好耐唔見人

卜場隻揪啦屌你老母

呢個好笑

做保安識打功夫?

牙直真心架
係有d天然呆

系

55

收聲啦傻西

牙直on9-.-

直狗半夜三更whatsapp屌我老母

好彩美波冇針對我

好

我dse4分
想去台灣讀書

龜蛇有冇咩好建議